%@Dif:1
Recopie et complète les phrases suivantes :
\begin{myenumerate}
\item Dans le triangle $ABC$ rectangle en $B$, le théorème de Pythagore permet d'écrire \[\ldots^2=\ldots^2+\ldots^2\]
\item Dans le triangle $DEF$ rectangle en $D$, le théorème de Pythagore permet d'écrire\par\dotfill
\item Dans le triangle $IJK$ rectangle en $K$, le théorème de Pythagore permet d'écrire\par\dotfill
\item Dans le triangle $RST$ rectangle en $S$, le théorème de Pythagore permet d'écrire\par\dotfill
\item Dans le triangle $LMN$ rectangle en $L$, le théorème de Pythagore permet d'écrire\par\dotfill
\item Dans le triangle $XYZ$ rectangle en $Y$, le théorème de Pythagore permet d'écrire\par\dotfill
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice d'application directe. Met en place la recherche de l'hypoténuse dans chaque triangle rectangle.